# bili - webui/page Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# david082321 <david082321@gmail.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-11 06:58:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-11 13:39+0000\n"
"Last-Translator: david082321 <david082321@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "NOTEXT"
msgid "Now is not support this."
msgstr "現在不支援這個。"

msgctxt "PARTNO"
msgid "Part Number"
msgstr "分P序號"

msgctxt "PARTCID"
msgid "Part CID"
msgstr "分P CID"

msgctxt "PARTNAME"
msgid "Part Name"
msgstr "分P名"

msgctxt "DMME"
msgid "Download Method"
msgstr "下載方式"

msgctxt "DMME1"
msgid "Barrage"
msgstr "彈幕"

msgctxt "DMME2"
msgid "All barrage"
msgstr "全彈幕"

msgctxt "DMME3"
msgid "Video"
msgstr "影片"

msgctxt "DMME4"
msgid "Barrage and video"
msgstr "彈幕和影片"

msgctxt "DMME5"
msgid "All barrage and video"
msgstr "全彈幕和影片"

msgctxt "DMME6"
msgid "Subtitles only"
msgstr "僅字幕"

msgctxt "DMME7"
msgid "Cover image only"
msgstr "僅封面"

msgctxt "DMME8"
msgid "Audio only"
msgstr "僅音訊"

msgctxt "PARTDUR"
msgid "Part Duration"
msgstr "分P時長"

msgctxt "DFE"
msgid "Default"
msgstr "預設"

msgctxt "VCB"
msgid "Copy video link"
msgstr "複製影片連結"

msgctxt "ACB"
msgid "Copy audio link"
msgstr "複製音訊連結"

msgctxt "SMU"
msgid "Save as playlist file"
msgstr "儲存為播放列表文件"

msgctxt "SELNUM"
msgid "You have selected <value> parts."
msgstr "您選中了<value>個部分。"

msgctxt "ASNOW"
msgid "Use the selection above"
msgstr "使用上面的選擇"
